3台續約 / 轉台

3台sales係咁叫我續$108 LTE plan, 每月$30回贈, 但要交$18行政費
有冇sales可以waive行政費
或者其他台有冇$78plan